聽日8月6號係照三罷定點？

如題。
想知聽日有冇咩行動